想問一首歌 求高手解答

有一句係 ： 阿媽Lisa摸五落沙 cool屎啦 阿lu

日文舊歌
印象中好似係卡通片既歌
有冇人識